本台外判司機混亂中受傷 頭部流血一度失去知覺送院

2019-06-12 HKT 17:03
大批反對修訂《逃犯條例》的市民繼續在金鐘政府總部及立法會一帶聚集，警員多次向示威者投擲催淚彈，又曾經發射布袋彈及橡膠彈，迫使示威者向中環方向後退，本台有外判司機受傷，送到瑪麗醫院救治，據了解他送院時一度失去知覺，頭部流血。

另外，消息指，有多名在今次衝突事件中的傷者，送往瑪麗醫院救治。